九龍區煎肉餅飯有咩好推薦

我食過一間係尖沙咀好時中心二樓
一間細鋪既即煎肉餅好食
睇下大家有咩好推薦